【連敗迎聖誕】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXCV

#StandWithOzil

Arsenal star Mesut Ozil kicked his gloves in frustration after being substituted by Freddie Ljungberg. The German endured a frustrating afternoon and made his feelings known as he left the field of play.

Ozil’s number 10 went up on the board in the second half as he was replaced by Emile Smith Rowe.
The former Real Madrid man was clearly angry at the decision, with his body language the biggest indicator of his feelings.
He walked slowly to the touchline, something that frustrated the home crowd.
The fans began to whistle, but Ozil resisted the temptation to bite back, just as Granit Xhaka did against Crystal Palace.

肯定係發自己脾氣?定係唔gur換自己走

Piers Morgan

@piersmorgan

Ozil subbed after 58 mins & responds by crawling off like a snail & throwing his gloves away like a petulant kid. Pathetic

佢次次比人換走都係咁既reaction
西哂面慢慢行出場
就算要趕時間搶分佢都係慢慢行
唔覺係自省

其實燒真係要個大粒領隊先壓得住，先會改態度
我懷疑阿迪達嚟佢都係咁

佢應該只會迷雲

隊波依家個情況
仲係度斟酌呢d野
唔知點解覺得好似藍絲港豬話暴力點都係唔啱咁

屌，350k既人工，但態度差到呢
根本有責任領導隊波
依家做唔好仲發人老牌

岩啦，燒支持疆觸，香港阿迷要盲撐

其實呢條咁既防線，比韋拉你都死根本唔會領導到d乜，下下自己爆呢d靠ozil執得掂既話，咁唔洗要教練啦

同埋當年續燒係必需，山/燒一定要續一個，而山果時已經擺到明想走

班細蚊仔唔明架喇

尋晚輸波 但落場個班我真係一個都屌唔落wo
痴線管理層 瘋狂教練團
又唔通你覺得堡堡尋晚d調動係為贏波
換人既都根本冇諗住贏 走去屌人慢慢行又幾合理既

d人好鐘意捉燒做戰犯，燒係踢得麻麻嫁啦，但個波連後場上中場都有問題，進攻球員可以做咩？返後場自己帶個波上前場？唔好成日搵燒做戰犯啦，佢已經盡左力現位，逗後，分波，做串連，進攻上佢已經係比較有威脅個個嫁啦，佢而家係得返咁多。比我見到自己d防守球員咁柒，比我都發爛渣啦講真。

可以屌燒隱形冇表現，冇話唔比屌，但阿狗依家no better option我夠想阿狗KDB有大衛施華，燒就真係可以BYE BYE

換出黎既smith-rowe, willock呢d有邊一個比得上燒呢兩年run得最順既果段就係沙+拖+燒，你唔用燒就沙/拖/爆/韋洛克 4揀1, 咪玩啦用willock既話不如叫mk落去踢好過啦

其實用腦諗下都知問題係邊
走既不論老嫩個個踢到風生水起

其實我覺得燒係應該嬲成隊波既表現多過比人換走
之前佢比愛狗換個陣直接唔理愛狗就翻去坐
但琴晚好似都有同大梅龍蛇拍下手仔

龍蛇下場擺哂d 進攻球員出黎算啦
反正你擺4個後防係後面都無用

大梅行埋去安慰佢

0比3個時都大勢已去啦
好明顯係比史密夫路攞下經咁炸

最撚慘係換個Rowe落黎仲Hea過燒
落場之後行行企企

其實有冇諗過唔係hea
係落場個班根本唔知要做咩
新仔更加迷茫

訓左無睇 龍狗大炒哥狗幾多球

其實上半場已經0:3但唔見得換人之後阿狗表現有好到，咪即係個老鼠屎唔只係奧燒咁簡單囉

同埋阿狗依家真係no better option呀嘛，大戰可以棄燒，但平時唔用燒根本連串連、運個波上前都做唔到，一味斬斬斬但第一二點都搶輸人

達蛇落order唔準炒多過3粒

成條中軸線要換喇
買埋d papa luiz 法乙仔之流
頂盡比你留返拖 浩鼎 算
明明買到拖都算好彩
而家又搞到咁平庸

贏得黎又唔想搞到阿狗無士氣
到自己教時都易TUNE D

坦傷成點

其實琴晚果場奧燒唔算差，細爆現唔到位佢自己都醒爬返去幫波，而果幾下真係運到個波上去....

但你話怪細爆其實又無意思，佢真係能力有限，信心都不足，完全唔敢向前畀

輸兩球走場

希望佢真係走場
要用Saka打閘真係好折墮

幾時會宣告爭4失敗？

Freddie: "For me it's a great honour to do this... Per is academy manager and is having to do two jobs. I've said I think it needs to be cleared up so everybody knows."
做義工？

睇完尋晚...我望唔到有咩希望爭4

因為激嬲左中共

有啲嘢在心中 唔使下下講出口

阿仙線大爆炸

柏芝頂住先啦

off topic: jeff 同depay 同一場波大傷收咧，depay好大機會踢唔到euro

出saka都唔出nelson

其實反正都係interim領隊
不如請返雲加教到季尾

叫佢頂呀叔個位先啦，呀叔啲畀波真係好差，佢畀pepe啲波真係無一球到位

柏芒都係中堅算
雖然尋晚柒咗幾下
但都封咗幾腳射門

兩條無腦力架

雲加

早兩個po先話唔反燒，依家又反

豪無意義的一場比賽

唔計Leno，睇返其實中後場防守最有貢獻就係拖，防守意識同警覺性都係成隊垃圾入面最突出果個，又傳到波上前，完全唔明點解愛狗會唔用佢

爺爺：對我呼之即來揮之即去?

要出契仔韋洛克

jeff
啱啱先兩場入波

睇到拖就慘，一個人要幫中後場幾個人執屎

廢爆免費送俾big6任何一隊有冇人要?

燒琴日咁燥
龍蛇都係caretaker啫

愛:細爆勁

拖呢2場開始上力

雪左咁耐 其實都要時間操返起

其實續燒就係想玩多幾年 雲加唔想咁早又重建

唔續其實無乜野 提早重建咁解 而家咪一樣藍斯走埋

最多比你講到無埋奧巴 咁又點者

爺爺係重建達人 無邊個係唔得既

不過果時爺爺覺得隊波成熟 想爭冠軍 先重金留燒兼課金買人者

愛狗最賤係一係唔出拖 一出就推佢上到前過攻中

龍蛇擺明政治波，
無資源無助教無人無物就係踢依啲㗎啦
膠層食得屎，琴日唔怪球員龍蛇，係怪就怪高狗

點睇都係Amn拉去左閘 張伯斯拉左出右邊 換個中堅入場頂啦
點會用沙卡打左閘

佢驚一個轉會窗走最兩個球星會影響好大

佢連基本逼搶都冇 幾十分鐘未見過有全速跑 進攻防守都係

Agger，希望佢出場多啲唔好走，防守意識真心好....

對白禮頓撲十二碼點/呢場對迪布尼果下剷唔中再閘線真係得佢會做到

我諗雲加有經驗應付既
固然無人想主力一下子走 仲有ox 又傾緊藍斯合約
但350k長約 一綁就綁到而家 抵同唔抵條數好易計
最關鍵係雲加覺得留燒可以爭到成績 可以爭取到其他人連鎖效應留隊 先肯比呢個價佢者

燒係阿狗買到既最後一個big name，唔會咁易放走

同埋雲加真係鍚到佢燶

Rowe有帶波既 Willock先係極品
一出黎就俾矛撚Walker過 再黎個後場誤傳

Arsène Wenger

"I am sure you would miss me when I am gone"

其實韋帝二世都係散步式防守，同奧燒差唔多

音容宛在

前場幾個big name都係因為雲加而嚟

最後一個big name係山狗

爺爺

最好J都係巴丁仔，一開始嘅搶點頭槌，之後嘅first time shot到今場對住獲加一抽二都打得有聲有色

有咩影響
依家KEEP到咪又係打足幾年歐霸

一月唔賣細爆走,買返個正常中場,應該完季第10

唔係個個都好似你咁預視到未來嘅......

呀唔係最後一個買到既，係最後一個

但果時唔係續山就續燒，除非高狗放盤或者注資，唔係既話燒咪成為阿狗最後一個big name

廢老

路邊d乞衣,露宿者又唔見佢心痛

嗰陣燒續約個個即刻話要印波衫又剩

其實我唔信呢樣野 有錢就有人黎
350k課比羊，就算唔得咪課比其他人
事實上大把人為錢踢波

主要都係情感者

永貝里好廢

又唔係咁講嘅，好似而家隊波咁，真係有錢都唔會有星嚟.....

重點係我哋所謂有錢，都唔係真係好有錢

非洲佬同巴西佬貪錢到仆街啦 佢地靠足球脫貧
倒不如話爺爺覺得呢舊錢比燒係好過比無腦力架
我地真係唔有錢架啦 但課一兩個係Ok既

奧斯爾被換走發脾氣 龍格堡：我會搵佢傾

阿仙奴於今輪英超，主場0:3大敗予曼城，整體演出絕不合格。中場奧斯爾比賽約1小時後就被換走，離開球場時大發脾氣，看守領隊龍格堡表示稍後會和他傾談。

對比於艾馬利時代，奧斯爾於龍帥麾下機會極多，4場聯賽全數正選上陣，說明龍帥認同這名前德國國腳的質素。不過奧斯爾近仗演出只屬一般，今仗龍帥更早早換他離場，奧斯爾於步出球場時遭主隊球迷渴倒采，他非常忿怒，嬲得大腳踢走自己的手襪。

龍帥表示：「我換走奧斯爾，是因為想球隊更加有能量和活力。他如何反應是他的選擇，我稍後會和他傾談。當然我好希望球員，會有正面和正確的舉動。」()

換帥未必搞得掂 尼奴：阿仙奴有更深層次問題

阿仙奴今輪聯賽鬥曼城大敗一場，今仗作了2次神救的門將賓特尼奴，直言球隊有深層次的問題，並非簡單換了領隊就可以解決。

阿仙奴雖然有主場之利，但對曼城可謂毫無招架之力，尼奴賽後直言，球隊表現不佳，大敗是合理賽果：「今仗過了首4、5分鐘，其實勝負已定，我們大敗合理。現階段阿仙奴和列強實力有明顯距離。我們是有質素，但強度不夠，而且亦心事重重。還好周中沒有比賽，我們有時間重整，必須改善心態。」

「龍格堡做得很好，但球隊於未來一周如有新主帥定案，我亦好歡迎。老實說我不認為領隊是目前球隊的最重要問題，我們必須正面面對問題，如果今仗所有球員都心無旁騖的貢獻所有，相信戰果會改寫。」()

反共義士都換走,龍9 lan

Leno都出聲想要新領隊，個board呢個星期都請唔到人唔該集體切腹

切定都得，個board做野咁鳩
當年夠膽死雲加對轟攞埋飛機盃個場之後，都未有plan搵人頂

Leno心諗喺利華古遜都無宜家咁頹

捉鬼時間
「如果今仗所有球員都心無旁騖的貢獻所有」

Leno: All rubbish

竟然無客其他，搞咩

勇百利

荷蘭仆得街，中場有法蘭克迪莊，雲達碧克，後防有vvd，迪列，龍門有施利臣
但前鋒得番盧克迪莊同巴布

太強了 亞仙奴

靠Wijnaldum同vvd夠入波
最怕de light又敗家og同送12m

已經講到好明顯叫board請人
人地死敵鄰居即炒即請 我地就玩interview 鬥做powerpoint present

有馬撚

de ligt 少年拉膠
上黎頂波就勁
係後面就膠

進攻型中堅

呢個真 你睇吓藍斯 CCC尼 加比爾 卡叔 求其數都一堆

一直覺得阿仙奴頹廢係因為冇咗卡叔同路jj 呢類創造型護波嘅key man

無左有能力key波轉身轉守為攻既人
中場仲要有兩個無防守無技術既黑洞
如果唔用拖，用細爆加沙卡，應該輸多幾錢重

龍蛇連自己staff 都無 教條鐵咩

JJ 最後個季打d 廢隊都可以自己推生個波 然後同人打1 2
依家無撚曬

卡叔防守好勁 食腦派

阿士東維拉 對 利物浦

利物浦客勝7倍

呢個Board 真係好撚垃圾
推龍蛇出黎死
又玩爛一個名宿

龍蛇無辜

係呀，但如果同獌鏝P$G鍠果d比，阿狗窮撚到仆街

真係有質素既一早比人發現左，又唔輪到阿狗買以前40m一野轟落蘇9度，人地唔黎。想要麥巴比，同P$G爭囉

依家80m轟落pepe度，噢原來水貨，但再冇80m轟落第二個度，咁樣邊叫有錢

雲加10m年薪變愛狗4m, 貪平先請愛狗，咁樣叫咩有錢

唔係講明出u23+後備咩
打完場杯第日要去打世冠

教果個唔係爺爺呢

No look pass然後同glo one two再窩利

勁撚到仆街

lm

有人話av要護級,未必出正選

有冇龍蛇驚訝gif圖

本身我地啲名宿已經小，再咁玩邊有人會番黎教波
咁撚尻屎

其實一直輸都好，希望攬炒逼走高狗

要請就呢1-2日內請喇 多幾日執下都好

變列斯咁，我地要睇返10年英冠

其實龍蛇冇staff, 又怪唔晒佢
而家first team coach應該好似十啓泰咁
乜撚都係龍蛇+大梅搞

龍蛇落場打右閘ok

龍蛇都好驚訝 點解可以咁廢

以前好撚瀟灑，而家俾人撚狗咁撚

自己落去踢冇咁嬲

曼城同我地既分別就係我地買左水貨要硬食
佢地買左水貨當跌左散紙

點解唔學暴聯上市

全隊波得尼奴有資格屌球會

佢係唯一keep到水準但狂瘋俾隊友跣鳩既人
講真由佢有波舉手冇人要己經有問題
papa柏芝等中堅用球不佳

細爆沙加又係冇信心攞波
成日one touch彈番後

搞到要俾兩邊
咪俾人焗到仆街

其實要猜上去兩三個肯hold波唔彈後既先得

高狗可以自己玩哂

真心痴撚線
有邊間球會嘅球迷咁團結想自己隊波輸波

利申:想快啲降班睇阿仙奴踢英冠

難為有球迷成日話阿仙奴球員唔差過以前呢家隊波冇個真係一線 成堆3線兵

快d輸到球場冇球迷
高安基賣盤

利記u18 16倍跌到5倍

有，以前找卡素，但降左英冠個班主都唔賣

阿仙奴想當年叫big4 竟然搞到收皮，管理層好野

又唔使咁絕望既
同第4都係差7分

龍蛇很驚訝 講不出說話

但同降班區都係差7分

其實同降班區都係差7分

當年龍sir 踢阿仙奴果期 邊個打中堅?

而家都仲係死肥佬

淨係睇嚟緊呢幾場，有邊場可以穩奪3分？

曼,因為佢地係羅賓漢

講真係唔差過 以前
不過而家隊波無化學作用咁解

睇哂黎緊成個賽程都唔見有邊場穩奪3分
除非1月換教練加買人

再唔請教練真係仆直

好似1分都有難道

其實冇乜錢買人

比較桑治 希比 拿斯尼 法比 尹25果期?
定藍斯 山9 ozil 哥斯尼

呢家中場係根度斯 殺卡 回塘ozil 後防papa luiz

以前衰極 後防都哥斯尼搭細梅 比林連 蒙維爾

佢最上力應該係0102 蘇甘保基昂佢地囉

屌打呢家堆垃圾

換領隊先講

衰極都有托尼絲巾
中場差極都唔會好似而家咁運唔到波上去
叫佢點教

蘇甘寶成個牙奶咁高咁大隻，撞都撞撚死人

同港超ricky蛇一樣，以前都係自己扭架啦，點解你地做唔到

近年應該係得豬達 史基拉斯 迪佐奴差過而家既中堅

可能好過

細梅 雷斯 坦克 蘭奴 比狗
沙卡 拖 燒
羊 拿 比比

成堆都曾經證明過
只係踢得唔好

好多個轉會前/ 踢國家隊都有好表現
真心牌面唔會差過以前

艾蒙 迪左奴 賀迪 雞比斯 三寶 費林邦 99連
豬達 黑B 都係棄將/青訓

數下數下我覺得既係
青年軍係呢兩年係阿狗隊中愈黎愈多
即係話 真一隊長期唔夠人

其實爺爺走之前都係長期擺Nkietiah打後備前鋒

亞...星又反燒

點解頭段果個reply咁熟口面係呢個po上面有睇過咁

咪係

個page得2千7人笑4

韋洛克同根度斯真心躝返去踢u23

簽到蘇甘保先續到命
高層孤鳩寒唔會買到呢個級數既中堅，仲要打開英超即食

難為咁都有第四 但當年仲有路jj 卡蘇 大梅之流

其實以前就係有法比 路j vps呢d carry住 先保到成績

Carry既意思係 真係可以靠一己之力做到野

近年最好既球員係哂前場 而且係能力高 但唔係Carry隊波果類型 個個都要配合
羊 燒 拿 功能都好局限性

蘇甘寶，高路托尼

邊個係佢正身ac adxxxx?

papa luiz幫佢地擦鞋夠唔夠班

得曼聯有機會
其他真係輸哂都唔出奇

好賤 想起人底 自己友就算啦

頭號粉絲

根本上近呢幾年都唔係青訓 / 球員唔得
係真係成個教練團隊出撚左問題
數都數到 malen, jeff, bennacar, 拿比 勉強計埋 ccc
依班離開左阿狗之後全部踢得出成績 甚至獨當一面喎

曼聯食住我地
佢地最頹果陣踢我地都贏唔到

不過而家羅賓漢 專殺強隊 放分比弱隊 可能又唔同既

同痢掉轉左角色

出去填返張表先，過兩日會有人約你黎interview

冇留言過冇like過都有
唔知咩事

Sor get 錯以為講緊亞視暗星

j乃木坂j到你懵左牙

尋晚下半場係比面迪達子定龍狗
哥狗有冇同迪達子傾吓點執阿狗
尋晚仲要zoom埋去達子度起碼5秒

不甘咪文傑囉

佢都重傷

哥狗:你睇啦 呢隊垃圾都唔知踢乜鳩 教愛華頓好過啦

冇錢買人既話
唔信達子(甚至哥狗)執得掂依家阿狗

依家阿狗最需要防守型領隊(屌帥/普狗)
然後重點練浩鼎同saliba

反雲狗覺醒未？
明白以前係超額完成未？
明白爺爺以前有幾辛苦未？
根本阿仙奴自從要負債起球場，焗住要做Selling Club之後已經變中游球隊，只係雲加將我哋個蜜月期延長咗十幾年，而球迷就身在福中不知福，走去舉牌叫Wenger Out。

初頭高層都知咩事而唔理班球迷，高安基個仔開始插手之後就聆聽民意趕走雲加，雖然聆聽民意係好事（香港），睇得出佢係有心搞，但佢就同嗰啲急功近利嘅勝利球迷一樣忽略咗雲加嘅重要性。當然我唔係話唔換得雲加，但係大大個曼聯做例子俾大家睇，高層都仲係堅持要請愛狗，其實咪同曼聯請椰子一樣（大家都係教開中游隊而出名），仲要愛狗係衰過椰子，教PSG呢啲暴發戶都教到咁，聯賽連冠都斷埋，又唔識英文，椰子走咗之後大家都見曼聯個所謂陣痛期到而家都未完，而阿狗都係決定要跟曼聯條舊路，有時請唔到個你認為可以帶長線嘅領隊就要認命去請個短線嘅Plan A而唔係去請個長線嘅Plan B。

其實每隊波都試過換帥架啦，又唔見熱狗 車狗會有咁長嘅陣痛期？就係因為人哋會做好準備，搵一個啱嘅時機，就好似今季我哋炒愛狗 熱狗炒肥普咁，人哋即刻請摩狗，先唔論佢今次教到幾耐，起碼於水深火熱之中拯救隊波先，熱狗就追下一場 追下又一場上到第五，唔好唔記得季初我哋喺前列嘅時候仲笑緊熱狗，而家我哋on99等咗咁耐都未請到，柒下一場 柒下又一場跌到第九（精宮贏波第十添），而我哋選擇好似請愛狗嗰時咁，拖一輪先決定點做同請邊個。

老實講，教波使撚interview咩，個CV同背後理念令你同球員有信心咪得，理念唔使複雜，只要球員肯為佢賣命就自然熱狗都入到歐聯決賽，唔肯服個教練嘅，你去請個interview講到天花龍鳳嘅人都會好似曼聯時期嘅摩狗咁。

哥狗點會唔識防守
你睇foden尋日幾次回防搶波，仲硬淨過我地個班中堅

pepe如果收得返40m 其實可以放
條友冇咩腦好難係現有系統有大改進
佢係一定要有高爸b 同光頭佬
set好哂戰術打死一兩套進攻form
然後先可以慢慢develop其他skill果類
但廢廠架構需要有腦自己成長發展嘅球員
就算能力次少少去西甲買啲20m左右嘅快翼
已經會好過pepe好多
同埋比比其實年紀唔算細
到廢廠真係reform到 佢至少26 27
佢呢兩年係度只會浪費大家時間

-.- 叻啦叻啦

pepe賣20m都未必有人要

琴晚睇完之後好能sad牙
知道去睇乃團番組好過

20m一定有 30以上難講
或者租返去法甲一年刷下數據再揾水魚接貨

查蛇咁𨶙串
迷雲呢排好囂屎

傾左咁多頁波 teatime 要休息下

個鼻

羅家英ig story貼傅嘉莉泳衣相

又post垃圾

你唔迷雲咩？

又想防守好 又唔夠勤力

真係好鐘意個啤酒肚

條腰

今年有冇機拎到頭八
big5 愛記 狠隊 呢啲都勁過我地

講真呀
有乜可能請個人都interview 幾個月呀
炒人 市場上next best option 就請佢
之前係摩狗
呢家係普狗
有乜咁難

普狗 唔係最快季尾先得？

好似香港d大公司咁
請人都in幾個月la
雲加都話阿仙奴變咗囉

雲格冇做錯 快點歸家吧

笑4熱刺就搵定daddy先炒,
阿就炒完慢慢搵,慢慢格價,
唔知以為份工好高人工,個個爭住做

買咩人都無用
爺爺回歸先救到

呢個真，前場迫搶無乜效率一味靠人多，後場防守無安排一味靠眼神

我已經預咗阿狗跌落下半版
咁諗嘅話，自己個接受程度會高好多

熱狗捱咗好多年先上番嚟 車狗都試過無歐洲賽踢

當初請摩三季返嚟即食咪啱囉，搞乜

出年euro應該好大機會見到卡叔

佢係其中一個離左隊我都咁欣賞既球員

又懶撚係認真嚴謹咁
左in 右in 揀黎揀去 present 得唔撚好又話唔請
結果咪請撚左件 present 9up 大師返黎

一早炒咪有機會請Daddy 教
宜家有肥普
但要贏一定係爺爺回家

iwobi呢

卡叔 is coming to town

季尾乞返個ceballos返嚟踢細爆個位就啱

唔記得叫佢用英文 present

喺球迷心目中地位爭好遠啦
卡叔為咗阿仙奴爭啲連路都行唔返

有啲好奇係咪好似做pj咁用ppt present

呢件垃圾算9數啦

一路present一路google translate

阿高層：why i should hire you?
愛狗：I'm cheap
阿高層：

睇格離轟狗個post係咁屌林伯
算唔算係身在福中不知福
仲吹奏躝奴好過Kepa

蘭奴可能真係勁過Kepa
只係車後防好過阿

Leno心諗有乜計，集中少陣都畀人456

可以用佢哋中場是但一個嚟換

一個ZOUMA,一個雷欺,我都唔識比了

佢係要返黎做管理層lo

愛狗：good ebening
阿高層：what?
google translate sound：good evening
愛狗：yes, good ebening

我對蘭奴指揮後防能力有疑問
不過驗證唔到

轟d後防講真一樣咁廢
天神蘇馬只係多幾年經驗既廢物
魯迪格傷多 杜母利未證明到
左閘死穴 牙朗 艾馬神 都唔識守
因為前面又廢左，右邊用Azp就唔識攻 用占士就唔識守

但人地前面有簡迪

人地有正式領隊 阿仙奴冇

其實真係唔多關中堅事
長期受壓你雲迪克都要出醜
個波七成時間係後場
一係瘋狂傳炸彈、一係俾人㩒住屌
papa柏芝雷欺咁好波打中場前鋒啦⋯⋯

你咁下以前中後場有韋拉、阿迪達卡叔呢d好波之人轉守為攻
使乜要班後防出醜

對面鏝城後防咪一樣咁廢
但冇波到咪冇壓力
根度簡廢蘭癲奴迪布尼逗撚晒d波
後防係做佢地傳控既配合咋

其實係成個中後場防守系統出事
兩個中場中冇人識遮線 只係跟人跑 仲要係得拖先識埋身搶

仲有好明顯所有人都冇意識去做區域防守 每次都係發現隊友俾人過咗先埋去幫波 所以好多空位畀人劏穿輸直線

最後成班大帝行行企企 每次都只係行住行住 畀晒時間空間對手正面望住個龍諗下一步點做 只能夠說懷念k6+99lin嘅逼搶

中場除左拖囝冇人護到粒波
(但係拖囝今季被order企位太前)

過左咁多年 季季一樣
轉會要買中堅同護波大肉腸

請返愛狗義教算

所以我咪屌左沙卡兩年囉而家仲多個細爆

辣殺

唔明點解唔俾m15打左閘

下場會㗎啦

Saka 打閘都好過 牙叔條辣殺啦

龍格保籲槍手盡快揀新帥

【Now Sports-體育】看守領隊龍格保再輸一場後，呼籲阿仙奴盡快確定新帥人選。

阿仙奴在周日英超Big 6大戰，以0:3遭曼城大炒，連續兩場主場聯賽落敗，現時跟前4位置已經有7分差距。龍格保（Freddie Ljungberg）入主後5場只得1勝，盛傳兵工廠不打算以他坐正，正斟介藍月助教阿迪達或剛離開拿玻里的安察洛堤成下任主帥。

龍格保表示：「我已經告訴球會，我很榮幸執教阿仙奴，但副手梅迪薩卡是青訓經理，現時身兼兩職，球會需要清晰地作出決定，令所有人知道現時的情況。」

攻中奧斯爾今場被換出時大發雷霆，更把手套踢走，龍格保解釋換走這名前德國國腳的決定：「我希望球隊有更多活力。他如何反應就由他吧，我們之後會處理。」

圖片來源 : ©AFP

-+莉 個body 幾正

快炒我！
我廠淪落到咁

Napoli's sporting director has contacted Arsenal in the past few hours regarding Torreira. An offer is already on the table: 18 months loan (3m fee) with the obligation to buy for 27m. A response is expected soon [@Gazzetta_it]

請艾拿戴斯返黎護級成功再諗下年啦

上年同今年個賣價唔同哂

拖囝開始打返起,唔好賣住啦

No Arsenal news on Ornstein's Monday column.

覓膠 個名後面咩意思

人地想走你點留

唔比佢走

但saka防守真係。。。

屌完牙蛆j下女都唔得牙

仲薄皮過賀迪
又俾人玩的波

ozil 有火 啲火應該要係球場內出現啦
你俾人換就發火 踢果時又唔硬淨啲

俾多啲波 拖帶 效果好過細爆經常要波 回傳
拖仔敢向前

閉在而家慣左所有波經細爆

巴丁防守好好 返得好快 就算係80分鐘打後都好肯回防

呢d垃圾offer 3M就送比人玩年半 要係度佢坐都唔好放啦

細爆真係好煩 成日企係隔離等人俾波佢
你拎完又係無用 攪到個個都俾波佢

尋日walker冇乜表現都係因為巴丁肯逼

咪係 3m
我地借個d so 都唔止啦屌

巴丁帶個波好痴腳 個walker 唔敢落腳 落腳一定掃中佢隻腳

最大問題係佢而家連波都唔搶
企隔離等人搶波俾佢

變左防守永遠少左個

有無識射波既中場呀
要啲遠射 下下前面啞火 就玩完

walker正賤種熱狗黎
落腳巴丁幾次

Wilcok xhaka

仲要企到勁近 根本俾左佢 同唔俾都無分別
佢不如幫手拉開啲啦 成日個波係邊 佢就係邊
攪到中場中間都無人

不了 隻黑鬼 又樣衰 又癈

因為佢係完全唔識企位⋯
頂級聯賽見到個乜都唔識既新仔亂踢真係好好笑

達蛇：哥狗你識唔識架，咪企出黎番入去坐啦⋯⋯

又話鬼我po d女著咁多衫
你地咪又係咁

原來係近十年最強防線

買過隻中場中夾佢啦

一個簡迪已經夠了

真因為係長期受壓咩
琴晚第一次俾人進攻就出事喎

冬季 借返藍斯返黎la
借埋夢遺，哥斯尼，卡叔，基佬返黎頂半季得唔得

而家要健康啲牙

咁首先要借返雲加翻嚟先

呢幾個人工加堆都幾係野

中場俾人推到入禁區
你擺幾個雪糕筒係三閘線可能仲有效

橋本

有菜正啲呀

琴日出拿卡效果應該好啲 起碼個波會係人地半場留耐啲先

達：我要去阿仙奴
哥：留多幾年先啦
達：我要去阿仙奴
哥：過幾年俾你擔正啦
達：我教阿仙奴會輸你0：3？
哥：你過到阿仙奴你降硬班呀

藍斯過去係坐bench唔撚用就比返黎啦

迪布尼真心正
有無市面上仲有無呢啲球員

坐住收35萬同薪你坐唔坐

真
祖記中場泛濫

唔係既 有得正選 真係唔同啲 證明球隊需要你

迪布尼勁唔係淨係因為個人天賦同質素
都要有哥狗教得好

如果係話佢fit到琴晚咁嘅話應該無

大梅落埋場，踢防反咪得lo
當年都係佢地自動波唔理雲加ga la

冇1億都買唔到 可況冇人識教 pepe比哥狗教可能都成個250咁

咁不如用返蘇甘寶
都係咁慢 但true icon淫賤大白鯊

aftv講緊值唔值得搬嚟emirates stadium

咁無得講返轉頭既

商業角度一定值

商業角度睇應該一開始就唔賣比高安基
全部賣哂比俄佬 成個球場一蚊都唔駛借就起好

得一腳好波

又冇得咁講
俄佬係後期先買

Leno值得更好

邊係後期 人地一早想買 dein先引高狗入關

龍蛇大梅都想同阿狗割

應該唔係
記億中當年果個史密夫定史密斯女仕
拎住十幾%股份
雲加落足嘴頭遊說佢
話咩金錢足球不能自給自足長遠發展
令佢決定賣比高狗唔比俄佬
直接令高狗持股上到35以上
最可笑係條廢老一兩年後見阿狗
淪落到做feeding club
話後悔賣左比高狗

即係燒無活力

恥爽叫奧斯爾去新疆
係咪當人on9
去左分分鐘出唔返黎

Mesut Ozil chose morals over money & was well aware how China would react. His fan club of 30,000 registered members has been closed, his name scrubbed from the internet. Premier League wrote to Arsenal offering support/advice if needed @TheAthleticUK #AFC

阿狗割左臭燒

係割琴晚就唔會正選啦
個句應該係講佢放棄咗中國市場？

佢自己割中國 阿狗都冇應

邊到割左？

球會而家冷處理單嘢

ozil

補返條link

廢廠喪鐘敲響之時

咪比標題fake, 佢意思係快d決定係咪比佢坐正。

係
換咗rowe即刻入三粒反cup
ozil out

咪等阿達迪啦，直接請安76算啦！

比人入個3球對面輕鬆到

Arsenal chief Vinai Venkatesham leaves Mikel Arteta's Manchester mansion at 1.20am after late-night talks

早前
Arsenal distance themselves from Mesut Özil comments on Uighurs’ plight

之前bellerin fuck Boris無事
今次得罪中國就不講政治
不過扮中立算唔算割又好見仁見智

咁球會又無政治立場既 中立都ok既
好似你係黃絲 公司都無必要撐你 一樣者

琴晚完場傾咁耐計

我都同意

只不過比英國D球迷話bellerin 可以fuck Boris又無表示中立，比人抽double standard欺善怕惡

不過好多大陸trolls都識得攻燒同土耳其總統既關係，令到燒都無乜moral ground

哥迪奧拿尊重阿迪達自己決定命運

阿迪達一直盛傳會離開曼城執教阿仙奴，哥迪奧拿表示會尊重他的決定。

阿迪達是曼城助教，一直在幫助哥迪奧拿指導球隊，這兩季贏得英超他都有功勞。

哥迪奧拿說，他不想阿迪達感到不舒服：「阿迪達有份幫助曼城拿到好成績，未來事情會順其自然發生，去到最後是他自己決定，我們可以開心見誠講。」（）

收到風迪達子開offer
要高狗下詔罪己
還雲加清白先有得傾

BREAKING: Mikel Arteta is now the leading candidate to become Arsenal's new manager, Sky Sports News understands.

睇到尋日都仲想黎？

琴日佢個樣都唔happy

搵個防守好既先
個保特走左未

心諗：點撚樣執丫，不如執柒咗佢算

琴日個助教唔係保特咩

是不是迪達子尋晚禁住哥狗叫佢留手 佢地破咗9比0個記錄啦

好似肥左 唔係好認得 又戴左帽

保特教u23

隊一隊都係u23

"I could make #AFC's defence better tomorrow, not a problem. I’ve done it everywhere I’ve been" Sam Allardyce

Big Sam: 阿仙奴護級可以搵我

左大梅右保特
兩個都一個人打兩份工
雲加最撚憎

早排聽九線面癱屎戲奀星講話睇過本書
話係雲加同保特防守理念唔同，所以保特咁多年都冇乜發揮

笑撚死

教好條後防真係正喎

一早就話大sam柏祖算撚數

其實我覺得佢琴晚都未出盡全力/ 神級表現
係阿狗俾得太多空間佢

肥賓得唔得呀

咁都比咗4場佢幫手搞la, 咪又係咁

教一季可以 come

對面有出過力咩？入完一粒已經任你攻

上半場係出盡嘅 下半場明顯留哂力

肥賓唔係教緊中超咩

Arsenal managing director Vinai Venkatesham was pictured leaving the Manchester mansion of Mikel Arteta in the early hours of Monday morning...

佢真係好撚勁全盛時期應該有恩尼斯達8成

希望呢個禮拜有好消息
達蛇:你隊波冇得救架啦 快啲躝啦

好事近？阿仙奴CEO夜會阿迪達

【Now Sports-體育】阿仙奴CEO雲卡迪斯咸被拍得昨夜跟曼城助教阿迪達會面，似乎後者入主兵工廠的好事近。

英國傳媒拍得雲卡迪斯咸（Vinai Venkatesham）跟負責阿仙奴合約事宜的律師法米，登門造訪阿迪達（Mikel Arteta）位於曼徹斯特的住所，會面了約2小將，於周一凌晨1時才離開。

兵工廠早前辭退了主帥艾馬利，雖然正由看守領隊龍格保領軍，但一直不打算讓這位名帥坐正，屬意由曾在球員時代效力兼擔任隊長的阿迪達回歸執教。

曼城領隊哥迪奧拿對於阿迪達過檔的傳言曾表示：「他現時是我們的教練團成員，但我不知道之後會發生甚麼事。如果他希望跟我傾訴，我很樂意，但一定是私下，我不希望他感到不舒暢。」

圖片來源 : ©AFP

其實係大梅捉住燒燒冇理到所有staff

冇人可以食住燒，我覺得迪達子都未必得

Europa League draw later. I fancy a trip to watch Arsenal at the Jan Breydel Stadium. You?

邊度嚟？

個心想迪達教阿狗 因為真係好鐘意哥狗d 足球哲學
但佢一場波都未帶過 叫佢救阿狗 完全係玩鳩佢 唔會有好成績

大家聖誕交換禮物 收過最仆街係咩

Arteta can speak Spanish, English, French, Italian and Portuguese so he's already going to be twice as effective as Emery ever was

新雲加

你諗下 哥狗用阿狗而家班後防會點

送過10包營多俾人

雲爺爺只有一個

有冇再仆街啲🤘🏻🤘🏻🤘🏻
本身稔住買15期6仔
但係好似唔夠鳩

龍Sir 應該頂唔順 冇自己班底去教，加上冇咩經驗。希望阿迪達黎教，應該跟到高狗唔小野

阿迪達都係冇班底

Next permanent #Arsenal manager odds.

屌保送熱刺入八強 如果daddy幫熱拎歐聯 高狗會唔會dump春

Gazzetta dello Sport report Napoli have made an offer for Lucas Torreira. They are willing to pay €3m to loan him for 18 months, with an obligation to buy for €27m after that. #Arsenal

如果咁都制真係屌鬼

寧願要安76 好過阿迪達
起碼有經驗 一上任知道要做啲咩
有自己班底

阿迪達無班底 無經驗
打住哥狗個名
好驚佢黎到唔知點做好

依加呢舊屎 我真係寧好比外人執好過

阿狗可以縮去大灣區了

daddy:頭四+歐聯
阿：頭八+歐霸？強出局

認真
拖值40-50m

搞咁耐都係達sir
點解唔一早簽

達子：「我老奉肯架？」

歐霸阿仙奴上上簽 曼聯死亡之組

希望迪達子最少可以帶到哥狗套逼搶過阿狗

哥迪奧拿真係好有量度

屌你借年半先3m, 仲要年半後買27m，果時既27m都唔知眨值到點

洗唔洗熱成咁...

對完再送

叫定達蛇

都係拎籌碼同董事局支持

安76 戰術outdate 左好耐啦

唔知達sir開咩盤口

阿狗依舊屎真係唔係個個肯接

阿迪達兩次加盟都係阿狗最艱難嘅時間

錢、時間、買人戰術話事權

有錢既話都有人肯接，屌你錢又冇又咁多問題

帶到過黎，但班友仔都冇咁既質素可以執行到

第一件事回購義和碑！

就係唔覺得高狗肯妥協

睇錢份上，咁沉落去真係血本無歸架

屌

質素唔係無，但真係無隊型無默契，到底愛狗做過咩黎

我諗阿迪達應該傾掂所有野先過黎掛
唔係都唔會接呢個咁爛既攤子

迪達子自己落場踢可能仲快撚過沙加

琴晚睇拖肥，2&b真係得啖笑

都好過pepe

我地阿仙奴唔需要25啞仔
躝

第一次撐林狗

還我普狗呀

達狗

如果真係迪達子，咁咪變阿蛇或者阿狗

之前送咗頂綠帽俾朋友

簽左教練未?

跟個最勁教頭 都要玩無限金錢先有野睇
仲有人話達狗會帶到套迫搶過黎阿仙奴 笑撚死
係咁易愛狗上年季中唔洗轉踢法 根本班仔就唔岩呢套
每個位50M 買番個人就差唔多 迫搶

達子嚟準備改名叫達狗

天空體育：
阿迪達在阿仙奴帥位候選人中處於領先地位。

電訊報：
阿仙奴兩位選帥小組成員被發現在今天凌晨一點離開阿迪達的住處。

請肥普啦
達子教下其他隊先啦

講黎聽下 咩戰術outdate
小弟見識少 講黎聽下比小弟學下野

太陽報：

阿仙奴高層文卡特山和胡斯法米昨晚10:30進入阿迪達的住宅，凌晨1:20離開。

同拖舟一樣 自由發揮

達子無自己隊人
無經驗 我諗都係 一鳩樣.jpg

哥狗係疤XYZ...

Too long 唔想打了

全隊曼城佢帶練

驚達子上任俾人456 崩潰咋

教練團: 龍狗, 大梅

sane foden咩事
仲有uxxxxxxxx

盲反

Ok 回歸了

抽中對奧林比亞高斯

抽中邊隊都輸ga la

抽咗? 仆街硬野

又u23變看守變副
不過 早啲Settle 都係好，依加龍蛇無資源，隊波練完form又可能要重練
早日比達子開始 5 年計劃仲好

又奧林比亞公司
以前打歐連都成日中

米蘭體育報：

拿坡里聯繫了阿仙奴，表達了用300萬歐租借托里拉18個月的意願（附加2700萬歐強制買斷條款）。

拿坡里目前在等待阿仙奴的回應。

留名等睇阿記social media瘋狂打飛機

之前歐聯係咪作客成日比佢迫和

哥狗教過疤狗b
達子真係咩都無教過
有預感佢同加利狗同多咀狗係一樣下場

好撚難打喎依隊

2:0拜個季係咪有佢

依隊阿仙奴連榜尾都贏唔到 等睇歐霸32強出局

作客必輸咁滯
上一次同組反而作客贏

阿迪達黎執屎

thanks for the memories

真係無肥普

放都弱智

Ps, 阿仙奴弱智開

唔係第一次

傻撚左？
比d誠意 比Allan 過嚟先

人哋自己想走

5000萬

未開季 已經話唔習慣 英國
不過我諗走都summer先放

希臘嘢 easy

Mochipo9

Btw, 達子識防守？

博半季
唔掂即炒

一講奧林比亞高斯就諗起金寶仔了

琴晚場波其實拖都唔係踢得好
體能仲係同防中爭好遠

如果請阿迪達 呢隊波真係等死
有咁多有經驗唔揀 為左慳錢
高安基幾時先會走?

12倍龍蛇

幾好 唔洗踢歐霸 飛機錢都慳返 高狗又贏

唉，唔習慣英國，冇計

最少有季半

有冇手足十卜達蛇

其實唔係為慳錢 係想佢拎到哥狗個套過黎

輸唔起去佢屋企裝修?

比隊垃圾摩狗 熱又起碼8強
已經勁撚過雲加N季16強

得佢追波細爆睇波點夠氣打全場

高狗話要後生行先，因為可以教得耐
但係而家根本就無又平又後生又肯黎教既名帥

對德甲榜首喎

即係佢係一個體能一般既防中囉
仲差過coq 同flamini

弱智 哥狗個套就係有錢先有計傾
哥狗本人黎到阿狗都冇作為啦

話就話後生行先 其實咪就係唔想出錢

班友仲以為拜狗帶開十分八分

半季就炒 以後阿狗唔駛搵到人教

咪係，如果鏝冇無限金錢邊有冠軍拎

仲要無限金錢都係響歐聯收皮

反雲狗不嬲弱智

呢幾年德甲野唔入流啦
拜多出到歐洲都係含柒多

搵淆演啦

就快一張圖有齊3個執屎真阿

大sam守波有料，隨時搞掂

現實啲
短期目標係長期零比零
賣哂前面堆人固本培元先

eddie howe

護級必備

大sam、柏祖、耶子、普利斯
是但一個都deal

以前老野咪就係揸到佢地乾
季尾唔係謝就係傷

哥狗都係咁用殘左廢蘭癲奴

想睇柏祖跳舞

因為要做萬能插姐

但見親柏祖就諗起梁耀忠

阿仙奴嫌人地老

絕版 又可以炒

好似得支那版有事，我隻燒仲係度

不過燒真係好冇用，今集身位 = 大晒

手機版PES冇得交易架

爛啦死乞衣

有冇人覺得宝田もなみ好似大波驊

Sam Allardyce insists he would fix Arsenal's defensive woes 'tomorrow' if he was appointed as their new boss

圖呢

支持雙領隊
2m一個

The draw for the last-32 of the Europa League has been made - and we will face Olympiacos.

We last faced the Greek side in European competition in December 2015, winning 3-0 in Karaiskaki Stadium thanks to an Olivier Giroud hat-trick.

We will travel to Greece for the first leg of this year’s clash, with the return leg played at Emirates Stadium a week later.

首回合作客，上次對奧林比亞高斯都仲喺歐聯分組賽

係! 我仲記得係胡志明間酒吧睇直播

其實點解會要阿迪達

平，傳控足球，唔洗買人

一個教防一個教攻

淪落到要揾大sam

Everton board have contacted Carlo Ancelotti. He’ll decide soon if accept or refuse this opportunity. Talks ongoing. 🔵 #EFC

#AFC | A mate of mine has a friend who works for Manchester City's analysis team. He has been told that a meetings scheduled with the players after training this afternoon, adding Arteta to Arsenal is done.

@cdavison_afc

Bernd Leno has made more saves than any other goalkeeper in the Premier League (73)

唔爭在請多個兼職領隊壓場
E.g. 雲加

Head to head: Arsenal vs Olympiacos.

Played: 8
Won: 4
Drawn: 0
Lost: 4
Goals for: 14
Goals against: 11

All previous matches were in the Champions League

準備又破不敗紀錄

LOAN REPORT – MKHITARYAN SCORES; NKETIAH AND SHEAF FEATURE

Henrikh Mkhitaryan was brought on in the 79th minute and scored in the 83rd minute as Roma beat SPAL 3-1.

Eddie Nketiah was brought on in the 77th minute as Leeds United drew 3-3 with Cardiff City.

Ben Sheaf played the full game and was booked as Doncaster Rovers lost 2-1 to AFC Wimbledon.

Mohamed Elneny played 84 minutes as Besiktas lost 2-0 to Yeni Malatyaspor.

Jordi Osei-Tutu was an unused substitute as VfL Bochum beat Hannover 2-1.

William Saliba missed out through injury as Saint-Etienne lost 4-0 to Paris Saint-Germain.

Deyan Iliev’s Sered are currently on a Winter break.

點破 佢咪輸過囉

Arsene Wenger says Mikel Arteta has "all of the qualities" needed to succeed him as Arsenal manager.

眼殘睇錯

睇黎99.9% 達蛇加盟

一早應該揀達蛇啦

達仔 係咪同龍仔一樣

一個跟哥狗
一個跟愛sir.....

spotify係咪冇？？？定要英文

雲爺爺對龍sir 期望冇達蛇咁大

重神魔合一

得到雲加既祝福

如果上年嚟嘅係阿迪達唔係愛狗，藍斯、哥斯尼、卡素拿，夢遺會唔會仲喺度

🗣 Bacary Sagna:

“There's a big circus at Arsenal, you don't really know who's leaving and who is making the decisions. It seems like the players lack confidence. You can't blame them because they don't know who is going to be the next manager."

幅圖幾得意

如果阿迪達肯返黎，算唔算第二次黎救火？
上次8:2之後阿狗閪冧滅廠咁，佢同大梅都肯黎

上次唔算啦
當時阿狗仲keep 到年年歐聯
反而阿迪達喺愛記都冇歐聯踢

嗰時都叫閪冧滅廠嘅話 而家叫咩好

達sir confirmed 未？
快撚啲請啦屌

我想安76多啲

以前係upgrade自己上一層，依家唔知算唔算係

宜加係downgrade

希望達蛇帶到d逼搶同進攻form黎阿仙奴，防守就由佢啦以攻代守

而家職級升咗 公司聲望跌咗

當阿仙奴係跳板都ok 最緊要有成績

問題係阿仙奴當佢長線選擇
如果達子當阿仙奴係跳板 = 阿仙奴唔駛幾耐又要頭痕

教得好 又要加人工 高層又孤寒 教練走 又搵教練，又無限loop

達蛇

咁不如過愛華頓，應該易執d

阿仙奴壓力大啲 但跳板易啲 可以有機會去到真豪門，愛記球會規模點都無阿仙奴咁大

做太上皇

你搞掂依家先，遲啲要頭痕即係佢教得好
我寧願面對依樣都好過依家碌柒咁

天空體育：

阿仙奴的官員已與曼城方面就聘請阿迪達執教的事宜開啟了對話。

其實跟本就應該升上去做管理層
不過爺爺敵唔過上面班權鬥
起碼唔會變到依家咁，雲加一走阿仙奴什麼也不是

welcome 阿狗

我諗阿迪達係想過黎 如果同佢本人都傾唔掂
講咩對話呀

不過教練轉會都要傾既咩

迪達子貢後生又茅經驗
唔搵啲名宿睇住驚班友唔聽佢教

我對迪達子冇乜期望.....

if keep住咁嘅人腳嘅話

臭燒應該唔會聽佢話

有ozil就冇迫搶，反之亦然

ozil:你有贏過世界盃嗎？有贏過歐聯嗎？
luiz:有贏過英超有贏過歐聯嗎？

達子:冇呀 所以你地1月即刻同我躝

係就lala淋，起碼贏or 和返愛狗同般茅兩場先la
仲要之後打轟同獌
起碼唔好5連敗

臭燒躝得啦 完全唔啱戰術 去踢意甲養老啦

我反而覺得臭燒會聽話，不達迪達子未必會出佢

使鬼咩 你有冇入過國家隊已經冇聲出了

入過一次
但入完即刻大傷退隊
miss埋2010fa cup final
原本可能有機會落場debut

大家點睇抽籤結果？

2009

達蛇:往死裡打 都瘋了

原來入過, sor冇fc

其實當時嘅西班牙 真係點揀都大把人勁過阿迪達

2009 2月
一入選
之後臨國際賽個場大傷退隊
抖左11個月 足總盃決賽都踢唔到

ozil,luiz:咁姐係冇落過場啦，辣殺

但係真係好大遺憾
友賽絕對有機會後備落場 圓夢

所以真心黑仔嘅

都要買斷佢份約

對弱隊先用燒

oic....應該唔方貴，助教

達蛇有贏過聯賽奧燒冇贏過歐聯

yes

尋晚d迫搶真係得啖笑

China's foreign ministry says Mesut Ozil was "deceived by fake news".

That's after he criticised China's treatment of Uighur Muslims.

👉 bbc.in/34ri8Iv

#bbcfootball #AFC

中國外交部稱奧燒被假新聞所誤導

達蛇有贏過英超咩？
臭燒我以為佢皇馬果陣有贏歐聯添

幫佢兜埋

一個球員引到外交部要澄清

踢1秒都當圓夢
仲要miss埋唯一一次愛華頓盃賽決賽

蘇超

果年賣左燒啦，達蛇有兩個英超冠軍

曼城助教

講緊球員年代..

計呀

好撚sad做阿狗d球員好慘
植物人又係咁為阿狗miss世杯冠軍同歐霸決賽
仲有好多球員唔係好黎好去咁

其實返工到底有幾辛苦

p7 wc02
walcott wc14
k6 wc18(champ)

講真阿迪達明知阿仙奴一定係蘇周屎 一接99%影響佢個cv但都接手 應該係唔忍心見到阿咁

可能佢有計呢

安76同愛蛇爭飯碗

話晒做過隊長，又係阿退役
好記得當年佢最後一場喊左出黎
而家隊西波要重建冇3-5年都執唔好

個場全隊做波比佢入

點解唔搶安daddy過黎

d人話佢回晒塘

Carlo Ancelotti arrives for Everton talks
The Italian was sacked as Napoli manager last week, after he led the club to the knockout stages of the Champions League

By Sky Sports News

天空體育：

安察洛蒂抵達愛華頓訓練基地，雙方即將進行談判。

屌
阿狗有好野都唔識執

Former Arsenal defender Senderos retires

Arteta to meet Josh Kroenke tonight as a final interview ahead of getting the Arsenal job [@MailSport]

高層想搵一個可以教十年嘅人
如果達子接手 真係要預左沉番幾年 唔係即時見得到效果

有安 76 唔請請阿迪達

cheap 慳返500萬

一年

點解唔係對調架

如果阿迪達學到哥狗 8 成已經好夠

Pepe = 屎達零

細爆=kdb ?

Don't ff too much

上年馬高拖華假假地都叫贏過愛蛇
76反而冇贏過
愛記咁樣算唔算倒退

淨係速度同靈活性都差幾皮

想像唔到達子咁教pepe

原來里昂一次過傷左前呀狗 jeff 同迪比 仲點打歐聯

rowe=kdb

咁請肥普咪得
根本就係仆街高狗孤寒

哇屌 睇完條片覺得哥狗勁撚到

反而愛狗唔使咁急請領隊
難得鄧肯費格遜暫時都ok

佢都話撚咗唔會嚟

擔心迪達子搞唔掂宜家個局面

迪達子好似對過幾次auba

Winter 買番laca

Özil auba 個班唔會服佢
Luiz papa 緊加唔洗講

2:13鏟鳩auba

講真唔服就賣

教練太淋唔得

點解papa都會？？？

反而覺得奧燒會服安76堤

迪達子好似仲淋過龍格堡

人地都講明左唔教死敵 係都要FF只要肯出錢就請到

阿迪達又係賭一舖, 希望佢呢2,3 年學到哥迪奧拿幾招
btw 哥迪奧拿都好似幾肯教佢野, 我記得有D杯賽直頭叫阿迪達去帶隊

但安76當年係賣走燒果個

sor ching 我唔知添冇為意

啊

唔知點解我對a76無咩好感好似有啲技窮feel
至於阿迪達真係希望佢帶到啲新思維入隊

英超球會阿仙奴及愛華頓，在過去數週先後解僱了領隊艾馬利 (Unai Emery) 及馬高施華 (Marco Silva)，由球隊名宿龍格堡 (Freddie Ljungberg) 及鄧肯費格遜 (Duncan Ferguson) 分別暫掌。

龍格堡未能改善戰績，鄧肯費格遜對待小將摩斯堅恩 (Moise Kean) 的方式則惹來抨擊，故外界相信這兩間球會最終會任命一名正式主帥。曼城助教阿迪達 (Mikel Arteta) 及賦閒在家的意大利名帥安察洛堤 (Carlo Ancelotti)，被視為當中熱門人選。

據英國媒體透露，早在迎戰曼城前，兵工廠高層已一直與阿迪達眉來眼去。在昨晚比賽後，阿仙奴董事總經理雲卡迪森 (Vinai Venkatesham) 在阿迪達家中對他進行首輪面試。

據悉阿迪達已成功通過首輪面試，他將在今天晚上接受球會太子祖殊高安基 (Josh Kroenke) 的最後階段面試。倘若面試成功，阿迪達將會立刻上任為阿仙奴新任領隊。

曼城對於阿仙奴與己方助教秘密談判感到不滿，如果阿迪達最終重返阿仙奴，曼城將會索取賠償金，但據知阿仙奴已經聯絡曼城，討論阿迪達的解約條款。

另外，據權威媒體天空體育透露，前拿玻里主帥安察洛堤已同意擔任愛華頓主帥。

安察洛堤週一抵達默西賽德與愛華頓談判，雙方進展非常良好，安察洛堤已原則上同意簽約愛華頓。

安察洛堤被拿玻里解僱後，旋即成為阿仙奴及愛華頓的目標，惟阿仙奴最終選擇前愛華頓名將阿迪達，而愛華頓則從阿仙奴舊帥艾馬利及球會功臣莫耶斯 (David Moyes) 等候選人當中，選出安察洛堤為最終人選。

據悉愛華頓將在週三晚上對陣李斯特城的聯賽盃比賽前宣佈安察洛堤上任，但看守領隊鄧肯費格遜屆時仍會領軍出戰。安察洛堤上任後，鄧肯費格遜仍然會留在愛華頓，並繼續成為一隊的教練團成員之一。

雙禾

愛狗就係由雪鳩奧燒開始出事
食之無味 棄之麻撚煩
睇下Arteta點樣又可以點搞

其實上年都開始想雪
不過起碼雪佢果陣重有班有實力既人頂住

但今季無左藍斯 啞仔 MK 禾比 蒙 呢一堆有英超經驗
其實都叫做一線既球員 成隊波真係唔得

啞仔同藍斯真係好重要
啞仔係禁區敢落腳又準又搏 其實救左好多次世界
藍斯唔洗講 爺爺都講過 佢既無球跑動係好好
成條中場可以比佢帶生哂

講真依加燒咁既心態 落到場既作用
真係完完全全唔值呢份人工
你技術再好 但無鬥心 無心態去踢 根本無用

開始覺得愛狗要趕走燒係正確

愛記前4

邊撚到無鬥心呀？最近幾場全部都有返後場攞波

Mk 都唔知做咩要借走佢
明明已經唔夠人

仲有2&b走左之後成隊又變返得一個翼

其他三個走就無計啦
最sad係蒙維走

佢身後嗰幾件就真係麻煩有排執

發下老脾就叫有鬥心？
爺爺晚期幾代靈童，法比、雲狗、奧燒...
最曳就係奧燒
入波，冇
助攻，冇
發電機/KY，又唔見得係
有時覺得爺爺晚期唔係圍住奧燒黎砌既話，未必落得咁既收場

請認清一個事實
奧燒只有在對魚腩隊/全隊表現好好既時候，先有球王級既表現
不服來辯，舉到一場波做例咁大把都算你勁

屌你咁你去搵黃成智教啦

Mikel Arteta has informed Man City of Arsenal talks. #MCFC yet to hear from Gunners + would want big comp. #AFC met Arteta (& Patrick Vieira) last week. [David Ornstein]

Arteta’s latest from
@David_Ornstein
:
-He informed City about Arsenal talks but yet to relay his decision.
-Initial talks with Raul last week
- A ‘golden handshake’ with Josh was intended this morning but yet to take place

More on Arteta from
@David_Ornstein
:
-City would demand a compensation from Arsenal should Mikel leave (7 figures)
-City hold Arteta in high regards but he is not prime candidate to replace Pep
-Senior figures at #AFC believe having ex players around is vital to retain identity

Mikel Arteta’s lawyer (and agent) is in the capital ahead of late talks with Arsenal officials. All parties are keen on finalising ‘formalities’ by tomorrow [
@TheAFCBeII
]

Arteta is set to be announced as the new #AFC head coach in the next few days [
@LaurensJulien
]

Sources close to Mikel Arteta’s camp and Arsenal Football Club have confirmed the willingness of the parties to finalise the deal as soon as possible [
@mundodeportivo
]

Manchester City unhappy with Arsenal tactics but won’t stop Mikel Arteta move

Freddie Ljungberg could remain in Arteta’s staff, if the Spaniard does Indeed replace the current interim manager. [
@LaurensJulien
] #afc

Arteta is highly thought of by the Arsenal hierarchy & by the people who have worked with him at Manchester City & sources say Arteta believes he can turn things around at Arsenal once in charge. [
@LaurensJulien
] #afc

你老味又反燒
爺爺後期幾時有圍住奧燒踢 擺明係就哂山狗啦
呢幾場個波連運上去都做唔到 係燒經常返後

其實呢度有邊個覺得奧燒係球王叫人認清奧燒交唔出球王級表現有咩用意

根本就係阿仙奴廢
就要溢價買人架啦
之後就鬧人交唔到球王級表現

果陣山狗前場所有位都踢過咁濟
轉3中型果期轉登就山狗

拒絕回購法比
卡叔/路斯基傷多過踢都唔再買攻中
奧燒出得基本上一定出，藍斯牛奶都要坐後備
唔叫圍住黎砌叫咩，重用到仆街好未

唔好意思，佢份人工、名氣、10號波衫、世盃冠軍
絕對要做得多過佢而家交得出既野
入波唔望喇，助攻、串連全隊有邊樣做到？
唔係一時係隊內玩政治you make me laugh, 被換走就發老脾

老實講新領隊首要任務一樣係’如何處理奧燒‘
用佢又死，唔用佢又死
唔好以為會好得過愛狗好多

其實爺爺真係好勁

太陽報17日頭條 :

阿迪達今天將與小克倫克進行最後的對話，然後他就會在年薪500萬鎊的合同上簽字。

愛狗好似4m

SAVE $$$$$$$$

牛奶藍斯擺後備？你其實有冇睇波
依家係成隊整體結構出問題，抽佢出嚟鞭有咩意義

尋日隨口up句大sam教都有回應

zaha勁撚到 肯買未

再搵大梅做副手

安76去埋拖肥

另一個問題，Arteta係head coach啫
咁成個團隊係邊度搵？
邊個做assistant？

迷達黨

林狗未日

等睇32強出局

迪達子有冇教練團班底

係曼城搵埋嚟，米煩

撬走成個哥狗班底

不如叫哥狗過黎啦 等陣歐聯16強出局+贏唔到英超比人炒就唔好啦

都係堡sir, 大梅

對達蛇有d反感
當初一轉去鏝成個ig fb刪晒阿狗d相 cls

乞衣奴 價低者得

講到好似曼城贏3冠靠達狗靠哥狗咋

記得有次哥狗比人紅牌 由達狗帶隊波 之後輸左 有無人記得

25 狗都好J

見到reddit有人話達狗會搵沙比阿朗素，唔知真唔真

真

公道d 講 Ozil 係愛狗躝左之後呢幾場係有心踢左
但而家能力真係唔值350k 同唔知佢幾時又會開始鳩hea

啞仔最尾個年已經唔得啦 勁廢

愛狗趕走藍斯真係最錯決定

如果佢黎到就洗佢板叫佢del 哂曼城d 相

請佢根本就係為左慳人工，講咩理念

大家對k6 真係好harsh一隊咁既濕9波
上2季冇防中 控唔到中場 前線防守幫唔到手 中堅拍擋係炸彈 想k6點頂哂全季

而家成隊仲有邊個同達子做過隊友

比狗 細梅

細梅都無 應該得比狗

嚴格黎講仲有張伯斯同馬天尼斯

唔係安76架咩
點解變左達子

用達子你咪當轟狗用林伯咁囉
只求唔降班 搞好個底
有料就長教 無料就幾年再換

隊中垃圾太多 都要時間清

k6真係完全underrate 佢長期穩陣 由早期迫搶落腳準 到上兩季轉型包波都表現得好好 不過大賽一兩下膠真係幫唔落

下 乜用龍sir唔係已經當左係轟用林伯架咩

龍sir只係condom

不嬲都話隊長勁，上季佢復出之後後防都穩左！

luiz papa呢d柒頭賣左佢好過啦

安慰緊自己龍sir唔係達sir 一定會有唔同

攬炒啦 歐霸都無得踢下年

Firm左？

俾唔俾得起時間達子build隊波先....

係
隊泳已經柒到咁
仲俾管理層慢慢試用最慳錢方式救

有幾多機會係達子

猁好似高普接手頭兩年都係閪到震
比時間阿迪達執啦，我諗行內對佢評價唔差，衰極有限既，阿狗問題唔係一季半季可以改到，隊波d人實力有限我相信大家清楚過我我估下季應該無歐洲賽踢

愛狗主要係衰唔識講英文同更衣室關係差姐

未

amn

有時間但冇錢

唔課金邊個窗都死啦

阿記間閪球會
請教練要識英文
唔要老野
唔使大手買人
又要有經驗
仲要即刻上任
又人工低 得4-5m 頂盡7m
仲要球會仲爭緊pepe條數
有料踢一隊唔夠
點會請到肥安、屌帥
唔要阿迪達咪又係請馬些連奴 大Sam個d

達哥會唔會搵路斯基 ，班拿約

當年件125週年印左達子

咪即管睇下一月有幾多筆直

預佢賣laca Auba 最小汁番40 50m

球迷教練陣容

其實我覺得肥普係最好 有經驗得黎唔老唔outdated 又識英文 應該重金請佢啦屌

高層：冇錢

高普一開頭接手咪打返係多毛毛果套逼搶，到季尾d人會傷晒，依家有調整過同埋佢地後備人腳唔差

阿狗一傷主力d後備根本唔夠班踢英超

無錢咩 我以為好撚有錢 連歐聯歐霸都唔撚想踢咁

一嚟無錢，二嚟佢同熱狗球員關係仲係ok，無浸冷河情況下教同市死敵，根本無乜可能

岩啦，叫傾同艾力神過黎啦咁

肥普係熱狗人工大約係900萬年薪，阿迪達依家傳緊份約係500萬年薪。

達蛇要加幾多次人工先有肥普個價？仲未計肥普轉工嘅加幅

叫埋son

有錢既話一早請左摩佬

收皮啦阿仙奴高層死乞衣 假設高普可以黎阿仙奴但要年薪1500萬 阿仙奴：理念唔岩 不了（太貴 無錢 不了）

其實歐霸唔踢都罷啦
今年第8第9 下年一條線爭4 唔係問題

年年都掛住個歐霸 搞到兩頭唔到岸

下任最緊要係：
1. 打出隊型
2. 提升士氣
3. 棄用沙卡

賣鳩哂去啦

拿卡一早講過 料係得咁多
羊想走 亦無謂強留

始終球隊要錢重建

點睇達狗教阿仙奴呀鏟sir我就唔睇好 成個啞仔唔撚講野咁

達蛇教到沙卡變新沙比牙

我覺得Ok
1. 達子係行內評價高 又跟哥狗學唔小野 能力應該有
2. 成日講佢無教過波 事實係賭博 但請愛狗就唔係賭啦咩？
3. 我覺得機會可一不可再 一但佢接手拖肥又教得好 什至直接接哥狗班 阿狗一世都唔洗指意再爭到佢教

重點係
1. 搵咩人做佢班子
2. 有幾多筆直同時間比佢重建

學費一定要交 預左 但係隊型同士氣係當務之急
臨場調動柒幾下我覺得可以接受

即係首先要調教好個plan a 我就收貨

兩年前我係度講 ： 沙卡比多十年佢踢英超都係垃圾
唔識遮線 覆蓋率低 唔擅面對迫搶 出腳魯莽
唯一改善左係紀律

仍然生效根本無得改

搏一搏 柒左最多暑假再搵新領隊 有哥狗5成都好了
上場打曼城迫搶笑撚死我 曼城傳幾腳就穿哂中場到半場 直接4打4

你預比達起馬都年半啦 愛狗都年半

以前雲加教 plan a 都係無問題 打返練波練出黎既野係做到
不過爺爺要打自己既足球 唔會針對人地踢 結果比人針住踢
搵達子教 首先又係 你自己隊波要清楚點踢先
一黎有個form 二黎默契會好
屌你老西愛狗除左一味叫人跑 根本唔撚係教既
我搵隊田徑長氣袋黎跑算啦

執左個form 然後就係要執人腳 之後就係達子要升lv
臨場調動 各方面 最後就係比大會搶走

個人覺得 龍sir失敗除左因為佢真係無乜料外
愛狗年代既後遺症係未完
狂操過後要調節返係要時間 傷兵又未打返起狀態
所以我都唔Expect達子會有蜜月期
希望大家保持耐性 慢慢睇下達子識唔識教波
贏同輸 由其聯賽 今季真係唔撚重要了 唔降班就得

歐霸有無希望 贏隻fa cup都好

畢直有限地重建同時要保6爭4，加上人工唔高
真心份job好撚高挑戰性

你唔介意聯賽第十 第十二咪有機會囉
你計一計我地D人腳 人就大把
但雙線作賽 做輪換真係搞唔店
屌你d正選都係細爆 巴丁 後備係洛克人 阿叔 沙卡
點打雙線

做阿迷好撚慘

同香港人一樣咁慘 俾屎我地食

放棄聯賽一年
下年放棄杯賽專心聯賽
後年有歐聯但唔增兵
大後年又可以賣主力

理想
現實： 下年無盃踢都無頭四 下下年踢歐霸 星散

jj加白粉佬夾嗰幾場真係好爽

去到大後年 應該得bellerin一個賣到錢如果佢唔再大傷的話

列斯再臨

Holding
Rowe
Saka
Ozil (未走)

如果達sir上任之後棄用沙卡 林狗會唔會自殺

佢突然爆炸真係令佢上唔到世界級
佢以前one on one勁撚到
到後期同大梅拍都好好

反達大將軍

真係當個個都係全盛時期雲加咩

用腦踢波，阿狗班新仔全部冇腦黑力架

Mikel Arteta is on the brink of signing a 5-million a year deal. [Mark Irwin]

仲高人工過愛狗

大家諗下哥狗教巴塞之前都係無執教一隊經驗

雲加既成就拉高哂阿狗對教頭既期望

阿迪達有訓練團隊

巴丁 係美斯

無

巴個陣容同阿狗個陣容點比呀清

其實為長遠發展揀arteta係正常

安76真係見左頂, 佢果套仲停留係爺爺年代。我相信76可以改善隊波既, 但好難幫隊波再上高峰。始終76都係打老細波, 有咩人腳佢會幫你發揮到最好。但你睇下依家隊波, 明顯要大執, 76真係俾唔到發展方向俾隊波。

其實車仔有板你睇, 請過摩佬, 干地, 沙利呢d, 係贏到冠軍, 但隊波發展唔到落去, 一唔科水買人就收皮, 所以今年都要玩青訓。要76就要預大手筆買人, 過幾年又要再搵教練。

目標都唔同
我妓要前四ja mA

應該用返堡堡 大梅啦

今季有前六都收貨

真係學痢狗一樣7一季 下季無歐戰 專心聯賽

爺爺係勁嘅，但平心而論當年競爭無咁大，而家啲中下游都玩地面玩得有聲有色

仲要預達sir黎到頭幾場磨合交學費

肥普人工貴幾多?

鬼唔望 下年連霸氣杯都無得踢之星散

你老母簽肥安起碼都提高美羊羊續約機會

家陣同叫佢走都無咩分別

皇馬用jovic黎換

我ok 啊

哥狗邊忽冇帶隊經驗佢教左年巴塞B先上一隊架，巴塞B唔係好似academy咁淨係打d預備組比賽，人地係join左個league打西丙，仲要帶隊贏左冠軍

即係好似林伯去英冠帶左年打比郡咁，你會唔會話林伯冇帶一隊經驗呀

淨係講執教場數都多好多啦大佬

組個元老教練團
幫落場個班搵返個腦啦屌

達狗自己落場都好過沙卡
高兩班

其實睇番奧燒踢得最好表現嘅時期，無論係皇馬定阿記或德國隊，佢都係要人配合走位，先發揮到最大用途。
所以自從山齊士同藍C走左，佢嘅表現就一路滑落。
因為最大問題係家下班友係成日企定等波或走死位，咁樣只會將奧燒嘅弱點無限放大。
可能大家覺得奧燒落到場好似無乜表現，但對比季初無佢落場果啲半場都過唔到就知個分別

According to
@FApor_elmundo
, #Arsenal could announce Arteta’s appointment tomorrow if negotiations reach a successful conclusion. City will demand compensation.

以後叫達哥定達狗好？

仲有無打j擺上連登

其實點解一開始會有請阿迪達嘅idea？明明無做過教練，又唔見其他隊話請佢，點解無啦啦會揀佢？嗰時爺爺走話請佢我以為流料 9唔搭8

師兄唔好亂講野

琴晚有條哥帥教史達寧既片，場比賽即刻用哩招入波

隊波就係需要哩d走位，而家個個交完波就企係隔離，唔會走位入偰，比全盛期既手術刀奧燒你都冇用啦

何止幾場你預今季剩低既英超比賽都用黎交學費就岩

點解個個屌Arteta

咁GE後衛施蒙尼教都死啦

施蒙尼 最近都回塘了

之前波po口爆自己果個再瘋狂刷牙果個唔係你黎咩

無班底 無主教練經驗
黎到救唔救到火都未知
market有優質名帥唔請
達蛇俾人感覺係貪平

唔會啦 最快都要一月

想要Vieira多d

迪達子教波 你係咪最滿意個個

認同
阿仙奴高層唔係認為請到阿迪達就可以學哥帥果種高位壓逼+彈波子機攻勢掛？阿狗咁既人腳

咁又要諗下 白禮頓拎住咩人腳？
點解人地都叫踢到下 我地咁柒 連基本控球都做唔好？

廉價勞工

臭燒岩岩黎果陣大家係J 燒Kill pass 比托7

上面果班已經mark哂名
到達sir上任帶到阿狗曉飛果陣實瘋狂binc
識趣就快啲入紙迷達

韋拉帶尼斯都係好麻麻
揀佢同阿迪達都係賭博㗎啦

咁撚痴線😱😱😱

有幾平呀人工
你打一世人工都無2千幾萬港紙一年啦
除稅後一年2千幾萬喎手足
教30年咪

之前賭波po佢輸錢好似真係咁痴線
唔知佢貼既係咪自己啦 總之好痴線

強如哥狗戰術都要勁高質球員去發揮
你睇鏝買左幾多人先
先唔講我地有無錢買人
連達蛇有幾多料都未知
仲話季中黎救火真係得啖笑

有無話冬季比錢達sir買人
唔買人唔洗一個月變達狗

簽領隊錢都無仲話買人 用住殺卡pepe amn 細爆先啦

呢隊垃圾阿狗無得救

達sir如果tune到沙卡好似佢咁做到節拍機 遮線防守都提升到個lv就睇下你地仲反唔反達

其實用名帥都係搏
好似鏝痢咁換左幾多個先換到啱
轟獌都似係換到投左降用名宿長教算
阿狗無咁多資源不如一早行轟獌條路好似仲好

達sir但係Tune 第二個得唔得呀

其實安76教咁耐波都未試過重建球隊，叫佢救火都係得啖笑。要救火，識搵一定係另一個雲爺爺。

隊咁嘅阿仙奴，你要搵個人嚟執屎唔係易㗎，好多名帥都要諗過先，有個阿迪達肯試嘅咪俾下機會囉，試都未試又要屌一大輪

就係沙卡都tune到先顯得達蛇勁

換湯不換藥 打條撚咩

其實我覺得沙卡係做到阿迪達以前係阿狗既角色
即係隔離果個係桑治同藍斯果種走上走落
即係細爆呀牙拖咁
如果tune到又未去到好差 而家係個腦成日跳線 無啦啦輸12碼 唔係技術問題果啲12碼 係on9拉人果啲
達sir教到既 應該可以提升到成隊個lv

real

點睇個踢法身形都係拖囝似以前達蛇啦
拖囝有防守有遠射 加埋個節拍機無得頂

D人紙做咁撚樣 搵邊個教都係死
比狗+蘇超仔加埋都踢唔到十場就傷鳩哂

右閘又要用amn 成日中堅傳比佢就鳩one touch彈比pepe 成個球皇咁 好撚垃圾

最ON9係明知泰仔傷左就要照買
買返黎養傷 ON99

有安76 同爺爺唔搵
搵條啞仔達 一句講哂 咪又係貪佢平
教阿仙奴要輪有排都未輪到呢條DEL IG既25仔教
寧願睇Vieira 柏金 van Bronckhorst 多嘴狗
宜家吹奏A8果班撚樣 等變中型班啦屌你老母

link

升你老母LV
李城果年就係A8 復出 出黎爭位累全家呀屌你老母
節你老母拍機

拖少show長傳
牙拖如果有達sir真傳 應該助攻助守不是夢

達蛇最少都贏個歐霸返黎

32強都恐防過唔到

林狗又挑機

沙卡返德甲就岩
好似LKK咁 唔岩英超就係唔岩 勉強唔到

笑撚4人
無牙達 轉用沙卡之後 有無試過踢歐聯

林狗啲偏見黎 可能佢迷達反沙

牙達識係呢啲位foul
不過沙卡會係禁區入面foul
人黎 貼gif

訓咗幾耐？爺爺有工開仲會返嚟？
想當初邊個趕人走？

安76其實都係賭博，佢教咁多年都未試過救火
去得嘅球隊都有好好嘅基礎同基本戰術
教依隊阿狗，我估佢自己都擰哂頭

節拍機 笑撚死

Lkk係佢個人同曼聯問題 點會唔岩英超
你睇佢踢拖肥同西布朗幾撚勁

我撐林狗 講左xhaka如果出場完封kdb就唔會輸比曼城 無殺卡就輸了

迷達先會儲呢啲gif

加多句，依家已經個成績係中型班，唔洗變

要幾痴線先攬得落沙卡
連著名唔識扮有料9upper Mk同6c都斬倉

之前無睇 佢踢國米勁到PK以為佢英超敗走

CLS串到

殺卡

2007 fatfat today

句野邊個講

收到風達狗會出依信陣

其實佢岩岩轉去曼聯果陣都勁
跟住過左一排個人肥左好撚多
背藍功一向唔好 控波一向屎 但肥左後 衝刺力弱左
再加上曼聯想靠佢停波 當佢伊巴咁用 唔死就奇

阿仙奴鐵三角

仲有邊個
咪Mk 世仇剷蛇

我見D獌狗J佢係翼

串得呢兩條垃圾起喎 成日話比時間比時間
比時間都要建基於方向正確 連基本野都唔識就扮哂野咁

人地Big dunc見kean鳩行鳩踢18分鐘就換返佢走
椰子將曼變左燒味足球 一年命都無

沙卡同愛狗既問題有眼都識睇仲死攬唔係戇鳩係咩

Lkk傳中質素唔係差 因為背藍功差 拉邊打其實未嘗不可
當然佢去意甲 背藍功要求低好多
但重點係曼聯廢左Lkk後再無支點 咪得返一招爆炸頭打前鋒

有冇諗過係愛狗操傷佢哋

據悉阿仙奴只要向曼城支付100萬鎊以上的賠償金，阿迪達可以走馬上任

有無睇水晶官琴晚zaha追和果球 勁撚到....控低個波過一條友就左腳射撚爆個龍 pepe試過未

串佢地唔起咩 果時左一句比時間右一句可以練幫佢地兜
我果陣同佢地講呀 比多D時間 陳7變韋拿 歐偉倫都練到夠料踢英超呀
有d人 有d野 係唔得就唔得架啦 乜春都練到就唔洗億億聲咁買人啦

而家係時間驗證佢地兩個幾撚無知

1m
膠層又贏

泰仔傷住過黎
比狗個底不嬲花
佢地玻璃未必關愛狗事

有無錢找呀乞衣奴

曼城B隊 阿仙奴

分期大法OK

第一次贊同
希望當事人出來回應下

can u feel

1m都要分期 阿仙奴又贏

分完期仲要係達蛇份糧扣返

not引戰狗

比狗多傷係雲加最後期先開始 嚴格講係愛狗時期傷患仲多過之前幾年

果時炒愛狗都要籌錢籌咁耐 依1m又要搞幾個星期了

咬實唔放

深夜西波搵鬼睇咩
一直都講 沙夏至小無適應問題 成日講乜撚野得幾G幾A
又係弱智既 英超不嬲難踢架啦
跟住去法甲買隻入好多波既過黎 結果係點？

其實隊波無錢 水晶唔肯分期 買唔到轉Plan b無可厚非
80m真係唔值都係事實
最後搏錯Pepe我唔敢講球會錯哂

但唔好睇幾G幾A黎判斷囉 唔好忘記係國家隊
沙夏同Jer奴正選 pepe後備黎渣 果陣

屌你老尾又唔見佢地講 羅白神踢侯城果陣場均失幾多球？
咁利記買佢返黎把撚呀？

弱鳩智

5百萬鎊年薪其實夠洗過世
扣埋稅起碼2球幾鎊一年
教幾年已經有成億 仲可以置工作於娛樂
呢份工真係正

阿達應該好鍾意沙卡呢類球員
（佢自己都似）

cs 保證

嘩英國啲稅咁貴既
賺埋都唔夠蝕

雷斯細梅阿叔沙卡細爆同場試過未

宜家放屁屁可以收返幾多錢

迪達雖然都慢 但犯規時間 企位 遮線 無一樣野係沙卡可以比 佢踢呢個位更加清楚沙卡問題係邊 先岩

要交一半稅咁濟
教幾年就成億港紙 都咪話唔正
等我去考個教練牌遲下接達sir班

體系問題
中路不論前後都無人識現位...
（拖除外）

三中場咁用唔錯

阿達有冇球員親信？

新三寶

叫d曼城後備過黎啦 應該都屌打我地正選所有人

奧達文迪

要埋文加拉

Bellamy tevez Adam Johnson

你講緊對家啊？

尼屎割

8m

阿迪達是醉巧的

幾多場之後變達狗

幾日冇睇廢廠d news
一上黎見你地起勢咁j 迪達子 以為已經請左

今日官宣

等拖肥簽左安柒碌先公佈

簽左
skysports報左

請後生教頭重新再建立過 好事嚟
唔係仲以為呢隊波係前段班呀嘛？憑咩吸引到名帥季中嚟教呢隊垃圾波？直接柒一季下年重新出發啦

邊撚到有J呀

有意見?

朋友阿仙奴做intern
Firm左達子 呢家OT搞緊份約

原來係咁

其實好多例子證明防中出生教波唔差達子仲要係食腦踢波 仲要風格岩

我一直覺得法比教波會唔差
不過心理質素差

未教就屌定先咁搵大Sam 救火囉 豐富經驗 仲要自薦埋

幾時先再有艾沙雲哩種球員

沙拿美斯斷手都係傷一個月
點解你傷三個月...

玻璃人

鐘意食呢隻多D
晚晚去日本一定食

教完廢先屌得？
咁而家乜都唔使傾？

睇跌打啦屌

咁阿狗無錢無成績 仲要個班底廢撚到咁 會有乜撚名帥肯黎先
已經請過所謂名帥霸氣盃專家 教過巴黎愛sir 結果咪又係收皮
起馬達蛇無論球員定教練之間都係評價得唔錯喎 唔明點解唔比機會佢試

呢隻最正，我都係最鐘意呢隻
同廣告嗰隻同一個系列

渣架出頭天

沙加會唔會訓練到新派路

新沙比*

本身已經係

所以你問我我覺得同人腳無太大關係，阿狗人腳算唔上一線但都絕對唔應該踢到而家咁

唔知以為佢撞車

唔識俾長傳嘅新沙比

差唔多十年前，阿迪達以球員身份過黎阿狗救火
而家阿迪達以領隊身份過黎救火

牙達下半季冇出過，後備都冇乜坐
都可以屈到佢累全家

坐輪椅都要比人屌

諗起達子係阿記最後一場入波同喊就感動了

不知不覺已經十年......果陣後期嫌佢用波慢，打防中位下下畀人速度爆破，點知而家仲衰過以前

做名叔了

阿迪達帶到sane過黎我即死

賣拿羊
前面 Zaha Holland Pepe

真 岩岩重睇一次個訪問

咸左

你睇埋全隊不停造波佢入
山狗特登搵佢黎俾
入左個種團結幾耐無見過

果陣阿狗用卡叔 達子呢類 冇乜速度身型
但真係食腦同經驗 雖然打強隊好差 但打中下遊真係夠殺 之後老野用3xm買Xhaka諗住永續呢種踢法 點知Xhaka表現衰到咁

又OT
果邊未9點唔開工

咁團結度我覺得而家都唔差既
對西咸pepe 入波同完場後都見個精神面貌幾好

只係呢幾個月無幾多場值得慶祝啫

haaland阿狗買應要100m
利狗買就3 40搞掂

諗起老野特登唔出路JJ
明明冇野爭

猁買麥巴比啦 使乜買呢d 新星

驚整傷佢踢唔到euro16呀

避到初一

老野已經唔love football了

宜家佢過來帶
分分鐘柒到連自己都要復出埋先勉強夠頂
果啲咩沙爆燒全部冇撚用

post已開 歡迎負皮

1001